你真係好撚自私

曾幾何時我都好似你咁 原來係咁撚反感...

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

梨支刀罵？

的士陳

Push

你原來係個咁嘅人

以為自己開緊po
同另一半一起左先見到自己昔日既影子
原來自己係咁差